保護好自己，買個大小小嘅口罩好無？

sor9
大家傾戰略時我講口罩好濕雞
但其實好緊要！！！

見到街上嘅朋友仔成日要扯返高個口罩
發夢發得多，睡眠質素欠佳就自然躁底
同人大聲講野、情緒激動時
個罩真係罩得個口
一來要係咁休返上去煩係一回事
最重要係見晒樣咁濟
點保護自己呢？？？

市面有好多口罩分size
罩返個大小小嘅好無？
而家唔係fu mask，唔使咁貼面嘅

利申用 3m布款，循環再用又夠保護
同人鬧交都唔使係咁休個口罩
覇氣